係bf身上睇唔到未來.....

我18，佢47，大我29年。我明白佢呢個年紀係想結婚，佢對我都好好，但係仲係好幼稚既感覺，唔夠成熟！佢一個月收入都有差唔多三萬蚊，但47歲人，連20萬存款都無！連公屋都無，我點樣敢結婚？我有返工，搵得少，不過物質上既嘢我自己比到自己，所以我從來唔會用拒既。如果佢37歲既話，呢d都無我都還可以理解，仲覺得可以慢慢捱返來，但47歲啦！點解可以甘唔識捻，仲買電腦專用來打機掛機！我覺得真係越捻越無希望！但又唔想因為尼d而放棄，因為我知拒錫我係真既。有無人可以理解到我心情？我原本無擔心過尼d事，但因為佢成日話結婚，我先開始擔心！

香港同性婚姻未合法

點解你可以咁唔識諗
打埋咁多5p搞到老母畀人屌？
甘你老母
捻你老母
尼你老母

請善用起底功能

米屈 小妹今年真係18歲

叫佢射落你對眼

分手囉

但佢真係對我好好